頭先落街宵夜，真係痴左線

咁呢我見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

參透唔到
可唔可以直接尐？

幫你總結
粉麵鋪平 車仔麵貴
完

我見到樓主1999

好似睇過

old news is

一個營多就得啦
搞咁撚多野

成日開潮文post捉新會然

牙滿

三隻

幾時帶牙賓食野牙

今晚約左牙蓋去譚

新會然笑撚死人咩